丁利華失踪錄音

依家邊度仲有真實嗰啲錄音可以聽到？Youtube好似已經block晒?

個時聽都覺得好心寒

Lm

push

原來有錄音流出架？

以前youtube有，特登公布出嚟等其他義工隊幫手一齊分析同搵，但近幾年全部remove晒，有冇師兄有save低🙏🏻

個錄音係聲音重演，唔係真實錄音嚟